De Markiezin van Trafford, de toekomstige hertogin van Belfayre, met een Jewel-box vol met juweeltjes, met een miljoen geld te doen wat ze blij met was, met alles, één van de unhappiest vrouwen in all England!
Ze zat voor uren luisterplezier; the little house nog; ze ging naar bed eindelijk, maar leg wakker, luisteren.
Maar zijn voetstap geen geluid op de onverharde weg.
Het huis bleef zo stil als het graf.
Het was haar bruiloft-nacht.
